★國安法消息影響 Google「移民」「台灣」搜尋量暴增 4 倍

中國政府昨日（21日）公佈全國人大會議議程，計劃頒布一項新的國家安全法，建立香港特區維護國家安全法律制度。消息一出，「移民」、「台灣」等關鍵字成香港 Google 搜尋熱門字眼，搜尋數量在昨晚暴增至平日的 4 倍以上。

據 Google Trends 資料顯示，在昨晚人大宣布將訂立「港版國安法」後，「移民」以及「台灣」等字眼瞬間上升，而與「移民」有關的字眼亦變成香港地區的 Google 搜尋關鍵字，搜尋次數暴增到原本的 4 倍以上，而「移民 台灣」的搜尋熱度更暴升 10 倍。

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

斯坦直播：聊香港

樓市利好消息

幾多錢先夠移民

樓市 gogogo , 又破頂

希望蔡總統快啲收緊條件
一陣成班牛鬼蛇神港豬去曬台灣炒呢炒路害完香港害台灣

150萬港紙

移民唔係得投資一種

讀得書可以去考台大
畢左業可以當跳板去美國再讀

好撚彩Goolge放棄喺香港做Data Center

我都有search lol

唔係冇 係過去可以做乜

嗰邊都有工開㗎
講嚟講去都係話啲人冇決心
同埋放唔低份糧

好彩放棄埋條光纖

接左未開通
不過應該唔會再開